PPRB可唔可以解釋下，打完人一身又唔拉係咩玩法？

事件還原：

呢排無得叫雞出火，谷住谷住咪狠狠地出返獲

今次仲要唔洗比錢，你比返我轉頭